<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><PersonCollection><Person><id>1</id><name>Ivan</name><Coordinates><coordinates_x>10</coordinates_x><coordinates_y>15.0</coordinates_y></Coordinates><CreationDate>2023-05-03T10:14:44.944567800</CreationDate><height>1.95</height><birthday>1998-03-12T10:10</birthday><EyeColor>GREEN</EyeColor><HairColor>BROWN</HairColor><Location><location_x>10</location_x><location_y>10.0</location_y><location_z>10.0</location_z></Location></Person><Person><id>4</id><name>Boobs</name><Coordinates><coordinates_x>2312</coordinates_x><coordinates_y>54.0</coordinates_y></Coordinates><CreationDate>2023-05-03T10:14:44.950604100</CreationDate><height>18.55</height><birthday>1950-01-01T01:01</birthday><EyeColor>GREEN</EyeColor><HairColor>GREEN</HairColor><Location><location_x>12</location_x><location_y>123.0</location_y><location_z>6.0</location_z></Location></Person><Person><id>6</id><name>&lt;xx&gt;yy&lt;/xx&gt;name""&lt;uj&gt;</name><Coordinates><coordinates_x>6</coordinates_x><coordinates_y>7.0</coordinates_y></Coordinates><CreationDate>2023-05-03T12:48:52.305455600</CreationDate><height>6.0</height><birthday>1999-07-08T07:59</birthday><EyeColor>GREEN</EyeColor><HairColor>RED</HairColor><Location><location_x>5</location_x><location_y>7.0</location_y><location_z>8.0</location_z></Location></Person><Person><id>7</id><name>jjj&lt;/name&gt;&lt;name&gt;uuu</name><Coordinates><coordinates_x>3</coordinates_x><coordinates_y>2.0</coordinates_y></Coordinates><CreationDate>2023-05-03T12:52:37.964070500</CreationDate><height>3.0</height><birthday>1999-02-01T02:01</birthday><EyeColor>GREEN</EyeColor><HairColor>RED</HairColor><Location><location_x>1</location_x><location_y>2.0</location_y><location_z>1.0</location_z></Location></Person></PersonCollection>